小姨子穿短褲餵奶1歲嬰 色姊夫竟撲上去強吻性侵

新北市一名單親媽媽因故帶著1歲大的嬰兒到姊姊家暫住，未料30多歲的潘姓姊夫竟趁她獨自在客廳餵奶時，強吻還伸手撫摸胸部與其下體，甚至還對她指侵，潘男到案後否認辯稱：「我覺得我們在曖昧」，但新北地檢署調查發現，潘男案發後隨即傳LINE向老婆道歉：「我破壞了兩個家庭」，因此不採信其辯詞，今依強制性交罪嫌將他起訴。

起訴指出，去年8月25日下午2時許，單親媽媽在姊姊住處客廳，著短褲用奶瓶餵1歲孩子喝奶，潘男見老婆不在家，竟起了色心，撲上去強吻小姨子，小姨子嚇得邊哭邊發抖，努力推開潘男，但潘男卻仍伸手進小姨子內衣撫摸其胸部，還將狼爪伸進小姨子內褲撫摸下體指侵，小姨子下午3時許就到醫院驗傷報警。

潘男開庭時坦承有摸小姨子胸部、下體，並舌吻對方，否認指侵，辯稱：「我覺得我們在曖昧」，因為小姨子叫他幫忙買尿布、生日還要他請吃飯。

但檢方依據小姨子驗傷單證明她嘴唇有瘀青，加上潘男當日傍晚就傳訊給老婆：「做了錯事，對不起、只知道我破壞了兩個家庭、我現在應該要去死一死、對不起大家關到死讓我反省、我對不起你」等語，又以左肩痠痛拒絕測謊，檢察官因此不採信他的辯詞將他起訴。

gooooooal